有幾多人同前度分左手仲可以keep住聯絡?

唔係話愛得越深越做唔到朋友咩?

藉口黎姐 人地唔想理你咪唔keep囉

因為太愛 所以分手後 寧願有聯絡好過冇

我 日日傾計 想復合

其實點解要聯絡？缺朋友缺到咁？
明明之前做既所有野都唔係朋友會做既野
尊重現任 同ex 0聯絡

咪又係藉口

想 但大家都付出左明明好攰 但一直都未有提分手
到底要應唔應該講分手 💔 冇咗我呢個負擔佢會輕鬆好多 係好多好多

大把人分咗手都keep住扑嘢啦

解唔解決到先 如果大家都愛 咪一齊解決

我都啱啱分咗手，前男朋友仲話分咗手但唔想冇咗你哩個朋友，到底點樣可以分手後當另一半係朋友，我真係諗唔通。

人地唔想聯絡咪唔會主動搵 但大家都冇del對方既contact

move on 左就冇野啦，當然都好睇現任介唔介意啦
利申 ex約我出去飲野/食飯，我會同老婆講聲，佢都會俾我去。

好難有咁夾嘅人 冇咗會好失落好可惜

（明明之前做既所有野都唔係朋友會做既野）其實係咪你拍拖有問題 點會唔包括朋友會做嘅嘢

表達得唔好
係over晒朋友做既野
好難做返普通朋友

再見是仇人

我都分左手10個月，但都好掛住佢，每次我post相上ig佢都有like算唔算keep住聯絡？